梁耀忠同黃碧雲, 2個只能留一個, 我100%留梁耀忠,踢黃碧雲

因為黃碧雲係泛民捉鬼三寶之一
(捉鬼大師兄-燒山, 捉鬼二師兄-陶君行, 捉鬼三師妹-黃碧雲)
踢撚走佢就冇咁易分裂架啦

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

民主黨近年搞成咁
一舊雲同四方西功不可沒

一個超越區議會一個九西

why not give up both?

雖然唔想咁講,女人從政真係有時啲表現真係笑撚死人

咁都關女人事

梁耀忠比義士炒完黎應該知自己衰乜啦呵?BTW之前佢因乜事要俾個位大口狗?

呢件堅垃圾

四方西接班人

仲有排
冇必要依家諗哩啲住

泛民班司徒華舊社會產物一早就應該要清洗啦 今次大把人見到係有後生既泛民議員有心有力 唔應該再比班老屎忽搞屎棍主導

毛孟靜點睇？

因為廢。

由頭講返清楚件事。

今屆立會，資歷最深既3位議員 依次序係梁耀宗 涂謹申 石禮謙。

第一次大會既議程係選主席，由資歷最深既議員去主持選主席既過程，咁梁耀宗就去主持啦。當日有兩位議員（涂謹申、梁君彥）表示要參選主席。

當時，有媒體爆左梁君彥有外國國籍，而佢未能出示有效證明自己已經放棄左外國國籍，主持係有權立即DQ佢既參選主席既資格，咁涂謹申就會自動當選。

但梁耀宗就放棄左去做呢個主持走左去，變左石禮謙去做主持，佢就接受梁君彥繼續參選主席，然後就變成今日既立法會。

鴿九西個位比袁海文好過

一個就廢老一個就泛民版treegun 你叫我點揀

黃碧雲九西名單排第一？

訓係度都贏

成個閹人咁，無撚用

Why Not Both Out

黃碧雲為選票奶西都冇問題完全冇原則
你睇佢專科醫生執業試單野

正仆街

梁耀忠係on9但唔係咩衰人
黃碧雲條撚屌就真係賤到仆街

民主黨放邊個第一就贏到架啦

Ms Mo高質

有時on 9係會害死人

關男女咩事, 你睇下建制班on9仔. 一豬還比一豬dull.
女士方面你睇下吳靄儀, 舊時D議會論政, 只有佢一個可以同黃毓民有來有住, 其他人發言真係「屌咪阻住晒la傻閪, 屌你都浪費時間」咁.

最撚蠢係發現鉛水咁撚勁嘅嘢，都唔可以將民主黨聲望提升

梁生果日走咗去邊,情願送個波比人?有乜事都DQ咗大口狗先啦

毛孟靜都正常啦
今次反送中 幾多港女行出黎
冇錯女人可能係體能上會輸少少
但表現絕對唔比男人差

有無巴打可以發起行動叫民主黨開紀律聆訊踢件八婆出黨？

所以佢真係on99
點解無人覺得佢係鬼
係咪因爲大家都覺得佢無guts

我意思係梁耀忠

佢就係唔想揹飛，所以走左去。

或者應該講,高質同低質嘅上下限好大,講到1999,sorry

咪on9分割 屌你老母

等埋發叔同場外投票真係頂級ON9

我唔會原諒白頭梁呢條契弟
送佢返鄉下耕田面壁啦

仲要有籍口話秘書處唔可以主持梁遊佢地重新宣誓所以先唔做

繼續分化囉
民建聯都未搞掂就學人搞其他人

咁天真ad]
六十幾歲嘅左膠 可以比你推一推就覺醒？

因為符合佢嘅性格
但真係
唔知下屆重選唔選到

why not both

白頭佬個次棄權個廢老樣真係畢生難忘
咁耐資歷都夠膽死淆底

政治潔癖完美例子

比5毛你
咁快玩風向？
人地實出黎選嫁?

如果佢地醒得返唔該真係諗清楚佢地要做乜事,當個個都話要幫泛民入返議會,佢地真係呢幾個月真係要洗好個底,等人地肯比票佢地,畢竟對付建制真係一個都不能少,至少都唔係比建制坐得到落去先

黃碧雲同蔣麗芸好FD 成日開完會有傾有講
利申之前番立法會 成日見到條撚樣

黃碧雲教書行先
剩係咁已經無必要選佢入去

成班熱狗上身
民主派票本身已經唔多
依家仲要咬嚟咬去

無土九龍西,黃碧雲下屆唔駛指意選到.

完全想像到黃碧雲講你上面呢兩句野
有聲

佢on9 佢一路話秘書處唔肯同佢講有咩權力
首先係佢應該一早知同一早要知佢會坐呢個位
呢個主持擁有乜野權力 唔係果下先問秘書處
另外就係佢從來冇諗過要拎幫犯民搶立法會主席
游B 小麗老母 已經開埋聲DQ大口狗
如果佢知佢有呢個權力 DQ左 事後既JR都會好難搞
班老犯民由頭到尾冇諗過要奪權 只係想係個議會到鬧兩句就算數
即係佢唔係on9 就係垃撚圾 再唔係就係鬼

冇必要哩個時候製造分化

兩舊屎
唔係想搞分化
但姓梁呢件垃圾好多次都係鬼一樣既動作 好老實我至今仍然覺得佢極可疑

如果要留
寧願留個唔大搞割席嘅

民建聯又派人上黎搞分化

所以你話呢，義士嗰下攬走佢真係世界咁溫柔大快人心

咩都話分化真係好on9 我一樣會含淚投飯民 但唔代表我要buy一舊雲

仲有咁耐先選就未拎呢啲高危分化議題黎講喇，一舊雲今日柒左拎出黎bin幾下，自己記入心中未算

咖喱味屎同屎味咖喱，好難揀

屌佢老母兩個都唔好再留呀

[[緊急澄清]] 我係 [[夢見尋日 ifc 單野！ 我地比人玩]]樓主

踢哂
係時候要改朝換代

兩個都唔要

都幾高招雨傘用到依家都仲得
民建聯就未見比人踢過
中立自己友就比人踢哂

樓主係鬼
擺明玩分化

將2個都絕對應該光榮退休嘅尊貴議員
放喺2次元層面
逼人2揀1

呢三個計將捉鬼最發揚光大肯定係廢陶，成個花生台都不遺餘力

兩個都狗也不HI

一班傻西老屎忽
一早要將本土風氣帶入主流社會
香港先會有救

再靠班老野 收得皮
鄺仔咪識做 轉型 貼地d

不分化 不割蓆
選舉到時再睇
原則上係要推翻功能組別嘅

全都要!!
議席一定要過2/3!!

梁耀忠
真左膠啫
黃碧雲係on99

我無野講

`我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷`

依個時間開咁既post 你想點? 打完仗啦咩?

我都唔明點解白頭佬咁撚on9 ，就算大口狗有資格又好冇資格又好都dq 柒走佢比自己人上去做主席啦，邊有理由咁撚蠢有副同花順都出單支

你有蔣麗芸
我有黃碧雲

咁下一屆可唔可以踢走佢？

點都要保住梁耀忠,話曬佢都係資深議員嚟.

改咗議事規則
資深議員冇用

爭咩吖
溝埋做瀨尿牛丸吖笨

而家泛民新一代貼返年輕人好多
泛民上一代個思想根本跟唔到後生仔
快啲交棒喇

民主黨班後生睇到個post一定要同上面講

唔介意比多次機會你地 但唔該搵啲啱嘅人出黎選

樓上係不少熱狗

一開票不投黃碧雲

泛民不死 革命不成

至少而家鄺囝 林卓廷 肥堅 許智峯 胡志偉呢幾個柒得黎睇得出肯走入群眾跟時代變化走

其實唔好理泛民點差先
宜家連最基本議席上分佈都未搞掂，
建制依然佔大多數
宜家分化會唔會過早？
唔係唔討論得，
但你咁講我會覺得你別有用心

睇個勢工聯會同民建聯割完席之後分分鐘下屆都仆街冚家剷

泛民留一個都太多!

毛孟靜對外媒一流 同埋佢喺公民黨都算前

下年佢入係咪都係佢有選擇權做主席先？

樓主你最鍾意叫人撐熱狗明㗎啦明㗎啦